原來黃夏蕙一個月賺50萬

年三十晚，黃夏蕙在黃大仙搶上頭炷香，已經成為每年焦點，她帶來的話題性甚至獲廣告商看中，邀她穿上狗仔衫應節做代言，身價還飛升，由一年前的四萬元，升到一個廣告二十萬，一部電影十萬片酬，過年前連拍兩個廣告兼一部電影，夏蕙BB大豐收過肥年。

黃夏蕙短短一個月內，兩個廣告、一部電影就賺了五十萬，她笑言全靠黃大仙保佑，「其實我都不知道自己的身價，全靠經理人Simon幫我安排，他說有市就有價，廣告商計算過有市場，就會付合理的酬勞，開天殺價絕對行不通，所以我交由他全權安排。」夏蕙ＢＢ代言的廣告，除了針對年長者的健康產品外，連針對年輕人的網上call車平台，也看中她深入民心又老幼咸宜的形象，找她代言在農曆年搶市場。

夏蕙ＢＢ地位超然，皆因夠誠意等足九小時，再加上待人以誠，等待期間有求必應，任何人與她合照都來者不拒，所以等到黃昏時分，大家都主動幫她留位，讓她可以外出食飯；夏蕙ＢＢ堅持上頭炷香也事出有因，「以前我和鄧碧雲、鳳凰女、司徒關佩英（前警司司徒志仁太太）情同姊妹，大家每年都去黃大仙上頭炷香，巧合地她們沒有上香那年，之後就陸續去世，我怕不去上香就要『走』，但現在心願未了還不想離開，基金會成立老人院幫助無依長者，就是我最大的心願。」

好少老人jar咁有腦

連登仔要搵一年先夠

一年死左3個fd

我唔係連登仔

respect

個個月都搵五十萬咩

收唔收誼女

之前睇過VIUTV有個節目訪問佢
佢真係好值得人地敬佩
出黎做SHOW就係為左人地開心笑
仲收收埋埋做好多善事
睇野諗野都好開放同豁達

一個廣告二十萬
一部電影十萬片酬
原來廣告好賺咁多
我諗住拍戲耐所以應該更高酬勞添

Amy k

佢d戲全部都係出來扮鬼一兩幕。戲份少

佢係真心為做善事

原來佢堅持上頭炷香係有個咁嘅原因

其實點解會上到神枱?

份人夠真，唔會扮晒野睇唔起人

年紀大 都肯拋個身出黎做都真係唔話得
又無明星架子

靠上頭注香

佢老公淨落大把，佢去DoG 掃貨都唔少。

50萬連登仔一個月先12k
要儲幾耐先有